Я, конечно, может быть и надоел вам рекламой магазина шмоток, но... БЫЛИ ЛИ ВЫ ГОТОВЫ К ВИДЕОРЕКЛАМЕ? А? А??? То-то же. 
 
Бери попкорн, зови друзей, не потеряй сознание от таких крутых сюжетных ТВИСТОВ и нереальных СПЕЦЭФФЕКТОВ 
 
_______________________________________ 
 
https://vk.com/market-92876084 полный каталог 
 
https://vk.cc/876cRY Подарочные сертификаты 
 
http://myhumoresques.myprintbar.ru/ САМЫЙ ПОЛНЫЙ КАТАЛОГ (не забудь про кнопку "поиск") 
 
И вот немного тематических подборок: 
 
https://vk.com/wall-92876084_129398 Котлетов 
https://vk.com/wall-92876084_88289 МГС 
https://vk.com/wall-92876084_87725 Маза Раша Блидс 
https://vk.com/wall-92876084_87619 Овердроч 
https://vk.com/wall-92876084_86994 Жожо 
https://vk.com/wall-92876084_86749 Дарк совас 
https://vk.com/wall-92876084_86397 Сейлор Мун 
https://vk.com/wall-92876084_86113 Мечта социофоба 
https://vk.com/wall-92876084_85317 ДУМ 
https://vk.com/wall-92876084_91313 Р Е Т Р О В Е Й В 
https://vk.com/wall-92876084_91627 Госля 
https://vk.com/wall-92876084_90972 Лавкрафт 
https://vk.com/wall-92876084_130126 Хотлайн Миами 
https://vk.com/wall-92876084_128343 Технарь 
https://vk.com/wall-92876084_127411 АНИМЕАНИМЕАНИМЕ 
https://vk.com/wall-92876084_124770 Эйнштейн 
https://vk.com/wall-92876084_103728 Сотона 
https://vk.com/wall-92876084_102703 Айзек 
https://vk.com/wall-92876084_101458 Тихий Холм 
https://vk.com/wall-92876084_101064 Клинт Иствуд 
https://vk.com/wall-92876084_100677 Старсрафт 
https://vk.com/wall-92876084_100272 Биткоин 
https://vk.com/wall-92876084_100026 МАКСИМАЛЬНАЯ БОЛЬ 
https://vk.com/wall-92876084_98869 Япония 
https://vk.com/wall-92876084_98395 ЕБАНУТЫЕ КОТЫ 18+ 
https://vk.com/wall-92876084_97825 БЕЗ БАБ ПОДБОРКА 45+ 
https://vk.com/wall-92876084_97587 Массоны 
https://vk.com/wall-92876084_96090 Десигн 
https://vk.com/wall-92876084_95392 АВЕ МАРИЯ ДЕУС ВУЛЬТ 
https://vk.com/wall-92876084_93527 Фолач 
https://vk.com/wall-92876084_92273 Ваха 
 
А если чего-то не нашел — пиши, будем пробовать РАЗОБРАТЬСЯ 
 
https://youtu.be/6Z9gU9_9ojQ Один панк поздоровался с анимешником и стал первым панком, помывшим руку Человек кричит на Красной площади: 
— Долой тирана! 
Его схватили и к Сталину. Берия спрашивает в лоб: Доктор, я ностальгирую. Постоянно и давно. Будучи женатым, взрослым человеком, я продолжаю постыднейшим образом ностальгировать. Сижу на специальных форумах, где общаюсь с такими же как я и мы занимаемся коллективной ностальгией. Довожу себя практически до изнеможения из-за этого увлечения. Стал даже деньги тратить на ностальгию.Вчера ностальгировал три раза, сегодня утром один и в обед быстро поностальгировал, включив соответствующие материалы в интернете. Нравятся преимущественно 90-е, но могу и на 80-е поностальгировать. Ну и на 70-е. Там конечно на любителя все, но все таки классику надо знать...  Когда гордого грузинского самурая уволили из сушибара, тот сделай хачапури Попали как-то на необитаемый остров русский, немец и американец. Не успели оглянуться, как их уже схватило племя местных дикарей. Подходит вождь к пленникам и говорит: 

–Сейчас вы пойдёте в лес и возьмёте по 10 штук любого фрукта, который там найдете, после чег
- Так, падажжите
Все оглянулись на русского.
- Остров же необитаемый, вы хули тут делаете, анеком ошиблись?

Дикари переглянулись, повисла тишина. Тут из толпы выходит самый черномазый абориген, вождь, и говорит:
- А ну иди отсюда, пидор грязный. Разговаривают муж с женой.
- Дорогая, как это так, едим одно и тоже, но я при этом толстый, а ты тонкая, как тростинка!
- Дорогой, просто делай как я - ебись чаще МНЕ НАДО НАСТОЯЩЕГО ДИЛЕРА,,НАСТОЯЩЕГО,,,,,, КОТОРЫЙ ПОМОЖЕТ КОЛОДУ РАЗДАТЬ,,, ИЛИ ОРГАНИЗУЮТ ТУЗ НА МЕСТО МНЕ.......ИЛИ финансово на киви кошелёк-89002211192 В ТРУДНЫЙ сейчас МОМЕНТ.. дегенераты--..мне это не надо .....поможешь ?....ответь сразу.НЕ ОТВЕТИШЬ —в течении суток БЛОКИРУЮ от моего випа и от моих игр НАВСЕГДА,К ЕБЕНЕ МАТЕРИ ОТСЮДАнаписав вот это......НУ ШО ПОШЁЛ КУДА ШЁЛ,,ДАВАЙ ПИЗДУЙ МУДИЛА ГОРОХОВЫЙ ОТСЮДА...и НА СТРАНИЦЫ КАЗИНО НЕ ЗАХОДИ И В ВИП--НЕ ИМЕЕШЬ МОРАЛЬНОГО ПРАВА, МУДИЛА.................с блокировкой сразу же............,МНЕ НАДО ЗДЕСЬ ОТЗЫВЧИВЫЕ И 
СКРЕННИЕ ДОБРЫЕ ДИЛЕРЫ.НАСТОЯЩИЕ МНЕ НУЖНЫ АДМИНИСТРАТОРВ МОЕГО КАЗИНО. 
МНЕ НЕ НАДО В ДРУЗЬЯХ ТЕ ; В КОВЫЧКАХ,,,КТО МНЕ НИЧЕМ НЕ ПОМОГАЕТ..........одно котовьё и шпана сидит у меня в "дружках " в этом моем казино,А МНЕ НАДО НАСТОЯЩИЙ ДИЛЕР,,НАСТОЯЩИЙ,,,,,,КТО ПОМОГУТ КОЛОДУ РАЗДАТЬ,,, ОРГАНИЗУЮТ ТУЗ НА МЕСТО ИЛИ финансово на киви кошелёк-89002211192 или....bullshit.ru/to/410014554473316... Боярский звонит по телефону: 
— Алло! Это Горводоканалья?! 
 — Нет. Это Санстанция, Санстанция, Санстанция Ночной Волк слабее Рэйдена и Шао Кана, но в Смертельной Битве он не выступает. Времена существования СССР.
Обычному мужику с завода надоела скучная и простая жизнь. Решил он поехать в другую страну. Ну связей нет у мужика денег тоже не много, поэтому решил на торговый корабль в грузовой отсек залезть, а затем уже незаметно вылезти. Вот мужик прыгнул в контейнер, да так его и погрузили. Спал он, но потом крики разные да звуки всякие слышать, понял что приехали. Вылез из него и убежал. Не долго бегать поймали его полицейские и не слова не поймут, но поняли что русский. Чтоб его понять отвели его в русский ресторан. Ну мужик удивился немного, что все как дома. Полицейские ищут того ктоб по русски понимал. Выяснилось в итоге, что русский знал только повар. Мужика подводят к нему, а он и говорит:
- Как у вас вкусно картошечкой пахнет. Что готовите?
- Пюрешку делаем.
- Толченку?
Тут повар говорит полицейским:
- Я его не смогу перевести. У нас разные диалекты. Сколько нужно матери Ульфрика чтобы посрать?
Девять месяцев. -АЛЛО ДОРОГОЙ, ИНТЕРНЕТ НЕ РАБОТАЕТ
-СЕРВЕР НЕ ПАШЕТ ВЕСЬ ДЕНЬ
-НО ПОЧЕМУ ИНТЕРНЕТ ПРОПАЛ ТОЛЬКО СЕЙЧАС?
-ДУРА, МОБИЛЬНЫЕ ДАННЫЕ ОТКЛЮЧИ
 
-ДОРОГОЙ ИНТЕРНЕТ НЕ РАБОТАЕТ
-СЕРВЕР УПАЛ
-НО ФУТБОЛКА СУХАЯ И СОВСЕМ НЕ ПАХНЕТ
-СУКА ЭТО ИЗ ДРУГОГО АНЕКДОТА

-ДОРОГОЙ, ПОЧЕМУ СКОРОСТЬ 512 КБ/СЕК?
-ПОТОМУ ЧТО СЕРВЕРА УПАЛИ
-СТРАННО, НО РОУТЕР СУХОЙ И СОВСЕМ НЕ ПАХНЕТ
-ДУРА ПЕРЕЗАГРУЗИ МОДЕМ

-ДОРОГОЙ, ИНТЕРНЕТА НЕТ
-ПОЗВОНИ В ТЕХОБСЛУЖИВАНИЕ
-Я ЖЕ ТЕБЕ И ТАК ПОЗВОНИЛА
-ДУРА Я НА ДРУГОЙ ПРОВАЙДЕР РАБОТАЮ
 
-ДОРОГОЙ, ИНТЕРНЕТ ПРОПАЛ
-ТАК ОН ЖЕ РАБОТАЕТ
-НАКОНЕЦ-ТО Я ТЕБЯ ПОДЪЕБАЛА))))   Есть два друга, один смотрит Наруто, другой смотрит Боруто.
Вопрос: кому из них хуже?

У кого очко уже, тому и хуже. Приходит индеец к вождю. По правилам индейского этикета, говорить сразу — зачем пришел, нельзя ни в коем случае. А посему сначала закурили, поговорили об охоте, о видах на урожай, о делах племени, об отношениях с белыми. 
Наконец, соблюли ритуал; пора уже и по сути дела, но опять же — только исподволь да иносказательно. Юный воин попыхтел трубкой: 
— Великий вождь, кое-кто из моей семьи хотел бы сменить имя. 
— Зачем? 
— Кое-кому из моей семьи его имя не нравится. 
— Почему? 
— Кое-кому из моей семьи его имя кажется неблагозвучным. 
Вождь попыхтел трубкой в ответ: 
— Погоди. Твой отец — Высокий Дуб. Верно? 
— Верно. 
— Твой брат — Могучий Ягуар. Правильно? 
— Да, правильно. 
— Твоя мать — Мудрая Медведица. Или она потеряла мудрость? 
— Нет, годы делают ее только мудрее. 
— Твоя сестра — Лесная Роза. Так? 
— Так. 
— Так кто из них чем недоволен, xXx_Haru6aToP-2000_xXx? Человек берет упаковку твикс, открывает ее и съедает только одну палочку. Вторую он откладывает, затем берет ещё одну упаковку, проделывает то же самое, и так до бесконечности. Что мы наблюдаем?
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

Священную войну Просвирнина с леваками.  Я видел такое, во что вы, двадцатые ранги, просто не поверите. Три Келесета на втором ходу. Я смотрел, как огненные шары мерцают во тьме близ Антонидаса. Все эти мгновения исчезнут в вайлде, как слёзы под дождём. Пора удалять хс. Встретились как то раз Юрий Хой и его фанат. Случайный свидетель увидел это и сфотографировал. В газете это опубликовали с подписью: "панк и Хой"  Приходит девушка к гинекологу и интересуется - как сделать, чтоб детей 
не было. Он ей говорит: ну... много есть способов разных: спирали, 
таблетки, презервативы, свечи, а после сорока пяти, говорит, вообще и 
предохраняться не нужно - мол, климакс.... Проходит время... 
 
Однажды в кабинет к этому врачу вваливается женщина с кучей детей... 
Врач в шоке: 
"Это женская консультация!!! Зачем вы сюда детей притащили???!" 
А женщина ему: 
"Фигня у вас тут, а не консультация!!! Вот, знакомьтесь: это Валька - 
выпала спиралька, это Антон - порвался гандон, это Светка - не 
растворилась таблетка, а это Борис. Борис Бритва, или Борис-Хрен-Попадешь. Резкий, как удар серпом по яйцам, и жесткий, как удар молотом. Живой советский герб. Говорят, эту сволочь вообще невозможно убить. Однажды один маленький мальчик вернулся домой из школы и передал матери письмо от учителя. Ни с того ни с сего мама вдруг начала плакать, а затем сказала сыну: -тут ерунда всякая!
Много лет после смерти матери он пересматривал старые семейные архивы и наткнулся на это письмо. Он открыл его и прочитал:
”Зажги, туши, насри и смой. И в этом вся наука. Чтоб видеть буквы, милый мой, сумей говно сменить мочой. Иди работать, сука."
-и правда ерунда какая-то... oh shit i'm sorry — Можно ли в космосе заниматься сексом?
— Ты сперва на Земле опробуй, герой

🚀🚀🚀

Вчера в космос запущен первый белорусский космонавт. Обязанности президента временно исполняет министр внутренних дел. 

🚀🚀🚀

Перед тем как отправить в космос собаку Белку, туда полетели кошка Енот и лошадь Корова. 

🚀🚀🚀

– Алло, это 6-5-4-3-2-1-0? 
– Да. 
– Поехали! 

🚀🚀🚀

Два еврея полетели на космическом корабле. Один из них вышел в открытый космос, поработал там и постучался в люк корабля. Изнутри послышалось: 
— Шура, это вы?

🚀🚀🚀

Мальчик на митинге подходит к Хрущеву, говорит: 
— Мой папа говорит, что вы запустили не только человека в космос, но и сельское хозяйство. 
— Передай папе, что я сажаю не только кукурузу. 

🚀🚀🚀

С детства Юрий Гагарин мечтал первым полететь в космос, но какие—то суки его опередили 

🚀🚀🚀

Учёные в космосе нашли фиолетово—жёлто—зелёную дыру. — Она также опасна и загадочна, как чёрная, но смотреть на неё гораздо интереснее 

🚀🚀🚀

— Слышь, а когда отменили крепостное право? 
— В шестьдесят первом. 
— Тогда же Гагарин в космос полетел? 
— Ну, видимо в честь этого и отменили. 

🚀🚀🚀

Пьяный ночью упал в лужу на четвереньки. Посмотрел вниз, ба! — звезды! Посмотрел вверх, ба! — тоже звезды! И думает: 
— Надо же, в космос запустили, и ведь с собой ни куска хлеба! 

🚀🚀🚀

Вчера на космической станции прошла разгерметизация трех ящиков пива. 
В результате этого космонавты всю ночь выходили в открытый космос.

🚀🚀🚀

Диалог в НАСА. 
- Не могу перевести сообщение русских.. 
- Чего пишут?? 
- Ну, если дословно, к Фобос-Грунту зашла толстая полярная лиса

🚀🚀🚀

Впервые представлено фото черной дыры. Как и следовало ожидать она черная и выглядит как дыра.

🚀🚀🚀 

-Почему армяне не летают в космос? 
-Нарды не помещается в тюбик. Поспорили как-то Буратино, Медведь и Еврей, кто быстрее сгорит...
Буратино начал дрочить и сгорел 
Еврей ещё в 39 сгорел 
А Медведь сел в машину, а там Армяне в нарды играют - Дедушка, а пpавда, что здесь pаньше была атомная станция? 
- Пpавда, внучек, - ответил дедушка и погладил внука по голове. 
- А пpавда, что она потом взоpвалась? 
-  Дружище, не шелести особо. Дай поясню ситуацию, - сказал дедушка и погладил внука по втоpой голове. — В Невской Палитре твоя сила и мудрость... 
— Вы любите товары Невской Палитры? 
— Да. 
— А какие конкретно предпочитаете? 
— Да обычные. Вот, пожалуйста, Сонет. Нормальные краски, хули. Рисовать можно. 
— Похвалите ещё Невскую Палитру. 
— Ну, как её похвалить блять, ну, заебись краски. Пиздатые краски. Как их ещё похвалить, хе-хе. 
— А ещё пара красивых слов? 
— Невъебенные краски. 
— Спасибо. 
— Да на здоровье. Вот оно — качество за свои деньги — Я вижу моё имя тебе знакомо, а я вот твой запах не припоминаю. Ты кто такой, чтобы это делать и откуда ты взялся, позволь спросить?
— Я... я пришёл из ларька.
— Из ларька?
— Через ВИП и ХУИП лежал мой путь и... и через булщит. Я тот, кто заряжает колоды.
— Впечатляет. И как же ещё ты называешься?
— Я.. я... Дегенеративное Хуйло, Дегенерат Ебучий, Мудила Гороховая.
— Прелестные прозвища. Продолжай.
— Дифиченто.
— Дифиченто? Это уже интереснее. А что твои маленькие друзья Дебилы? Где они прячутся?
— Де... Дебилы? Что? Неет.. их здесь нет. В этом ты ошибся.
— Ну я так не думаю. Дифиченто. Они послали тебя сделать за них грязную работу, а сами попрятались снаружи.
— Ручаюсь, ты ошибаешься, о Смауг страшнейшее и величайшее из бедствий.
— Ты что бредишь, сука, ты что, бредишь, блядь?! Я знаю запах и вкус Дебилов - лучше, чем кто-либо. Ты пришёл из того казино, Ёбаный его рот! Только там сотрудников называют дифиченто. Дело в колодах! Дебилы летят на них, как мухи на Булщит. Вы думали я не знал, что этот день настанет? Что кучка лицемерных блядей однажды снова приползёт к этой горе, чтобы разложить мои сокровища в другом порядке! Дружочек, ты видимо не понял с кем общаешься. Вот эта твоя "теорема Виета" меня не впечатляет, давай встретимся на уроке, объясню на понятном мне языке, языке дискриминанта. Приходит девушка к гинекологу и интересуется - как сделать, чтоб детей 
не было. Он ей говорит: ну... много есть способов разных: спирали, 
таблетки, презервативы, свечи, а после сорока пяти, говорит, вообще и 
предохраняться не нужно - мол, климакс.... Проходит время... 
 
Однажды в кабинет к этому врачу вваливается женщина с кучей детей... 
Врач в шоке: 
"Это женская консультация!!! Зачем вы сюда детей притащили???!" 
А женщина ему: 
"Фигня у вас тут, а не консультация!!! Вот, знакомьтесь: это Валька - 
выпала спиралька, это Антон - порвался гандон, это Светка - не 
растворилась таблетка, это Венечка - бракованная свечечка, а это [берет пулемет] — моя малышка. Она весит 150 килограмм и делает 10 тысяч выстрелов в минуту патронами по 200 баксов каждый. Нужно 400 тысяч долларов, чтобы стрелять из этого пулемета... 12 секунд в ветеринарном институте один профессор сказал Вовочке:
-хочешь, научу быстро диагнозы ставить?
-хочу, Семён Иваныч. 
профессор берет собаку, ставит ее на стол, поднимает ей хвост и открывает пасть. ставит вовочку к хвосту, а сам встаёт с противоположной стороны. 
-смотри. видишь меня?
-нет. 
-ну вот, значит заворот кишок. Знаешь что общего между сочинскими ресторанами и западными либералами? ХОТИТЕ УЗНАТЬ МОЮ ЛЮБИМУЮ ГРЯЗНУЮ ШУТКУ
Заходит Геральт в публичный дом. К нему обращается главный борделя: «Здравствуйте, думаете снять шлюху?»

 — "Я собираюсь снять шлюху, — отвечает тот, — а думаю я о Йеннифер."

(Из интервью Марчина Ивински на Е3) Старый панк рассказывает сыну: 
— Как-то раз мы заблудились на свалке. Скоро кончилась еда. А потом кончились "Три топора", представляешь? Мы начали страдать от жажды... 
— Папа, а воды у вас что, не было? 
— Чего-чего у нас не было?? Я не боюсь смерти. Я горжусь что являюсь подписчиком Моих любимых юморесок. 
Я несу благородное наследие. Так что и я должен был сделать что-то значимое. Это последнее что я сделаю.. В честь юмора, постящегося здесь изо для в день.. дух юморесок!

ПОДПИСЧИКИ!
ЭТО МОЙ ПОСЛЕДНИЙ VK Coin!
ВОЗЬМИТЕ ЕГО! Приходит девушка к гинекологу и интересуется - как сделать, чтоб детей
не было. Он ей говорит: ну... много есть способов разных: спирали,
таблетки, презервативы, свечи, а после сорока пяти, говорит, вообще и
предохраняться не нужно - мол, климакс.... Проходит время...

Однажды в кабинет к этому врачу вваливается женщина с кучей детей...
Врач в шоке:
"Это женская консультация!!! Зачем вы сюда детей притащили???!"
А женщина ему:
"Фигня у вас тут, а не консультация!!! Вот, знакомьтесь: это Валька -
выпала спиралька, это Антон - порвался гандон, это Светка - не
растворилась таблетка, это Венечка - бракованная свечечка, а это Божиею поспешествующею милостию Николай Вторый, император и самодержец Всероссийский, Московский, Киевский, Владимирский, Новгородский; царь Казанский, царь Астраханский, царь Польский, царь Сибирский, царь Херсонеса Таврического, царь Грузинский; государь Псковский и великий князь Смоленский, Литовский, Волынский, Подольский и Финляндский; князь Эстляндский, Лифляндский, Курляндский и Семигальский, Самогитский, Белостокский, Корельский, Тверский, Югорский, Пермский, Вятский, Болгарский и иных; государь и великий князь Новагорода низовския земли, Черниговский, Рязанский, Полотский, Ростовский, Ярославский, Белозерский, Удорский, Обдорский, Кондийский, Витебский, Мстиславский и всея северныя страны повелитель; и государь Иверския, Карталинския и Кабардинския земли и области Арменския; Черкасских и Горских князей и иных наследный государь и обладатель, государь Туркестанский; наследник Норвежский, герцог Шлезвиг-Голштейнский, Стормарнский, Дитмарсенский и Ольденбургский и прочая, и прочая, и прочая Сенсационные новости из мира науки: Астрофизики показали первое в истории изображение горизонта событий — видимой границы черной дыры. Они сумели «сфотографировать» черную дыру в галактике M87 в созвездии Девы; эта галактика удалена от Земли на расстояние более 50 миллионов световых лет. Пресс-конференции, посвященные первому изображению черной дыры, 10 апреля одновременно начались в Бельгии, США, Японии, Дании, Китае, Чили и на Тайване в рамках международного проекта «Телескоп горизонта событий». — Блять, да мне похуй на тебя, Аббаддон, блять, слушай, какой у тебя там флот, блять, линкоры, крейсеры там блять, , боевые баржи, мне похуй, хоть там блять нахуй "Разоритель", хоть "Опустошитель", хоть "Убийца Планет" блять, хоть километровый "Дух Мщения" , мне на это насрать, понимаешь? Сколько ты там, кого ебешь, каких демонеток, каких значит вот этих трапов шикарных или атласных, блять в Чёрный Крестовый Поход ты летишь, мне на это насрать, понимаешь? Я, блять, в своем познании настолько преисполнился, что я как будто бы уже сто триллионов миллиардов лет, блять, проживаю на триллионах и триллионах таких же миров, как Терра, и империй, как этот Империум Человечества, мне эта галактика абсолютно понятна, и я здесь ищу только одного, блять, - покоя, умиротворения и вот этой гармонии, от слияния с бесконечно вечным, от созерцания великого фрактального подобия и от вот этого замечательного всеединства существа, бесконечно вечного, куда ни посмотри, хоть вглубь - бесконечно малое, хоть ввысь - бесконечное большое, понимаешь? А ты мне опять со своим вот этим Чёрным Крестовым Походом, блять, иди суетись дальше, это твоё место в вашей Великой Игре, это твой путь и твой горизонт познания и ощущения твоего Очка Ужаса, он несоизмеримо мелок по сравнению с моим, понимаешь? Я уже давно глубокий старец, бессмертный, ну или там уже почти бессмертный, который в этой галактике от её самого зарождения, ещё когда только Солярная система только-только сформировалась, и вот это газопылевое облако, вот, после взрыва, Солнца, когда оно вспыхнуло, как звезда, начало формировать вот эти коацерваты, планеты, понимаешь, я на этой Терре уже как будто почти пять миллиардов лет блять живу и знаю её вдоль и поперёк этот весь Тронный мир и галактику, а ты мне какие-то... мне похуй на твой флот, на твои блять нахуй гранд - крейсеры, на твои крепости, там, на твои дары Хаоса. Я был в этой галактике бесконечным множеством, и круче Кхорна, и круче Тзинча, и круче всех К'Тан, понимаешь, был, а где-то был конченым говном, ещё хуже, чем здесь. Я множество этих состояний чувствую. Где-то я был больше подобен растению, где-то я больше был подобен Тандерхоуку, там, где-то был просто сгусток психокости, это всё есть душа, понимаешь? Она имеет грани подобия совершенно многообразные, бесконечное множество. Но тебе этого не понять, поэтому ты воюй себе блять, мы в этом гримдарке как бы живем разными ощущениями и разными стремлениями, соответственно, разное наше и место, разное и наше распределение. Тебе я желаю все самые крутые гранд - флоты чтоб были у тебя, и все самые лучшие дары Хаоса чтобы Четвёрка тебе давала, чтобы примархи Хаоса раздвигали перед тобой щели, на шиворот-навыворот, блять, перед тобой, как ковёр , это самое, раскрывали, растлевали, растлали, и ты их всех чтобы ебал до посинения, Слаанеш там, Нургла, блять, докрасна, вон, как Солнце закатное, и чтоб на лучших крейсерах, и на линкорах летал, и кончал прямо с иллюминатора, и делал всё, что только в голову могло прийти и не прийти, если мало идей, обращайся ко мне, я тебе на каждую твою идею предложу сотню триллионов, как всё делать. Ну а я всё, я сижу как глубокий старец, узревший вечное, прикоснувшийся к Божественному, сам стал богоподобен и устремлен в это бесконечное, и который в умиротворении, покое, гармонии, благодати, в этом сокровенном блаженстве пребывает, вовлеченный во всё и во вся, понимаешь, вот и всё, в этом наша разница. Так что я иду любоваться устройством Вселенной, а ты идёшь преуспевать в ЗАВОЕВАНИЯХ каких-то, вот и вся разница, понимаешь, ты не зришь это вечное бесконечное, оно тебе не нужно. Ну зато ты, так сказать, более активен, как вот этот карнифекс, или ликтор, который очень активен в своей стезе, поэтому давай, наши пути здесь, конечно, имеют грани подобия, потому что всё едино, но я-то тебя прекрасно понимаю, а вот ты меня - вряд ли, потому что я как бы тебя в себе содержу, всю твою природу, она составляет одну маленькую там песчиночку, от того что есть во мне, вот и всё, поэтому давай, воюй, лети а я буду наслаждаться нахуй блять прекрасным светом Астромикона . Всё, пиздуй-бороздуй, а я посижу, нахуй. Скопируйте это 5 комментариям👆🏻
похлопай 5 раз👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻
закрой глаза на 10 секунд🤦‍♀🤦‍♂
посмотри под подушку👀
а там армяне в нарды играют💂‍♀💂‍♀  Умирает Барак Обама. Через 10 лет ему становится скучно, и он просит Бога отпустить его на Землю проведать, как поживает его страна. Бог отпускает.
Заходит Обама в Нью-Йорке в бар, заказывает пиво и спрашивает бармена, как страна поживает, как развивается, какие проблемы решает.
Бармен удивлённо:
- Какие проблемы могут быть? Мы же Великая империя, всё кругом наше.
- Как наше? А Ирак, Афганистан?
- Да уже всё наше!
- А Европа, Африка, Ближний Восток?
Бармен достаёт из-под стойки глобус и гордо крутит его:
- Я же говорю - мы империя, весь мир принадлежит нам!
Обама, радостный, гордый и довольный, допивает пиво и говорит:
- Ну, спасибо, друг! Сколько с меня?
Бармен:
-С вас 10000000 VK Сoin. Клиента Сбербанка с очень плохой кредитной историей вместо бонусов "Спасибо" получают бонусы "Пошел на хуй" — Хочешь знать, откуда эти шрамы? Мой папаша был... алкаш и изверг. И однажды он взбесился как-то больше обычного. Мамочка схватила кухонный нож, чтобы себя защитить, но папочке это не понравилось. И вот, у меня на глазах, он её зарезал. Хохотал, как сумасшедший... А потом повернулся... 

*очень грубым голосом*— Слушай, дружочек, ты видимо не понял с кем общаешься. Вот эта твоя манера речи "клоунская" меня не впечатляет, давай встретимся, объясню на понятном тебе языке, языке боли. Мне плевать на твой ММР. 
Мне плевать на крипов пачки. 
Я хочу, чтобы ты не играл. 
Как тот сын собачки

Сын...сын...сын...сын...сын...сын....СЫН СОБАКИ БЛЯЯЯ У одного человека был очень богатый сосед. И этот человек хотел иметь все то, что есть у его соседа. И тогда он обратился к Господу Богу и попросил для себя материальные блага. Бог ответил: «Я дам тебе все, что ты захочешь, но только с одним условием — твоему соседу я дам в два раза больше». И тогда этот человек попросил:
-Дай мне камень который не сможешь поднять.
-Ты охуел? - ответил Бог Однажды один маленький мальчик вернулся домой из школы и передал матери письмо от учителя. Ни с того ни с сего мама вдруг начала плакать, а затем зачитала сыну письмо вслух: «Ваш сын — гей. Эта школа слишком мала и здесь и так полно мелких пидарасов, способных его чему-то научить. Пожалуйста, ебитесь с ним сами».
Много лет после смерти матери он пересматривал старые семейные архивы и наткнулся на это письмо. Он открыл его и прочитал: «Ваш сын — анимешник. Эта школа не для долбаёбов и здесь нет учителей, способных сделать его Хокаге. Пожалуйста, сдайте его в детский дом». — Вы любите пиво?
— Нет. Какой единственный паралимпийский вид спорта был в Спарте? 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
. 
Скайдайвинг Здравствуйте, я любитель пошутить. Это моё хобби, так сложилось исторически.

Когда-то я шутил про 9/11. Теперь эта тема запретна и про это почти никто не шутит. Теперь люди стали это постепенно забывать. Теперь это уже не такая щепетильная тема.

Я обсмеял афроамериканцев. Я отправлял их работать на поля, говоря что солнце ещё высоко. Я шутил про наличие у них хозяев. Я вызывал у них агрессию, хотя мои шутки не несли такой цели. Меня попросили перестать. Теперь эти черножопые сели на шею общества и требуют уважения.

Когда-то я засмеял количество придуманных гендеров, считая, что их слишком много.
Меня попросили перестать. Теперь активисты требуют уважения и особых прав для всех, кто не является гетеросексуалом. При этом взамен не выполняют никаких обязательств. Да, я шутник. И я устал извиняться за это...

Я шутник по праву рождения, я сексист и непрошибаемый идиот. Бойтесь. Я терпел нападки феминисток, но как к ним относятся теперь? Это я извинялся за шутки перед инвалидами и больными людьми. Однако где же моя гордость сейчас? Это я одевался в белый колпак и халат, понимая, что чёрные не поймут шутку. Где они теперь? Где чёртов Уилл Смит?

К моим шуткам лезли все, кому не лень. Фемки, Быстрый Гонзалес, армяне с нардами, онкобольные и педофилы. Шуток хватило на всех, примерно по две с половиной строки на каждого.

Поймите, мне не нужна ваша свобода слова, ваша гнилая демократия, мне чужды ваши ценности - обсуждение серьёзных проблем, срачи в комментах и порнушка на каждом углу. У меня другие интересы. Вежливо предупреждаю в последний раз. Не нарывайтесь!

Я создаю тишину, я люблю тишину, но прерывать её шутками я умею лучше многих.

С уважением, любитель пошутить. — Алло, слушай, ты же вот к одному доктору ходил со своим Альцгеймером? У меня походу та же история. Не напомнишь номер?
— Не напомню
— Алло, вы кто?  💬 За всю свою жизнь человек вырабатывает столько слюны, что ее хватило бы на 2 мировых океана, и лишь благодаря эффекту тепловой конвекции вся эта влага покидает Землю и не даёт ей утонуть

💬 В 97% банкнот США имеются следы кокаина, урана, плутония, криптонита и скриптонита

💬 Карл VI, прозванный Карлом Безумным,правил Францией с 1180 по 2415 год. Временами ему казалось, что он сделан из стекла и может разбиться, для предотвращения чего он закалялся и много ел

💬 В октябре 1999 года от Антарктиды откололся Айсберг размером с Сатурн

💬 Полководец А. Македонский знал в лицо 300 000 000 солдат своего войска и всех персонажей Наруто, но не помнил

💬 Согласно статистике, 75% населения мира в состоянии алкогольного опьянения пишут СМС или звонят бывшим полководцам Советского Союза

💬 В первоначальном издании «Золушки» её туфельки были из меха; хрустальными они стали по ошибке переводчика в 1200 году до нашей эры, когда еще никто не умел читать, а хрусталь был дешевле хлеба

💬 Самки голубей не могут откладывать яйца в одиночестве. Им обязательно для этого нужно видеть голубя. В неволе их можно обмануть с помощью правдоподобных СМС-сообщений и поздравительных открыток

💬 Люди имеют лишь 46 хромосом, это на 2 меньше чем у обычной картошки и на целых 14 хромосом меньше, чем у великолепной картошки рода "Perfectus Potatos"

💬 200 лет – с такой периодичностью в Египте случаются празднования в честь третьего съезда компартии

💬 Имя Джессика было придумано Шекспиром для пьесы «Boris Godunov»

💬 1,5 тонны – столько весит самый большой эталон килограмма
 
💬 Вероятность смерти от торгового аппарата в два раза выше, чем вероятность, что вас съест акула, но ниже на 14% вероятности того, что акулу съедите вы

💬 Атомы в вашем теле пустые на 99.9%. Именно поэтому при рождении каждому ребенку заливают внутрь свинцовые подушки для того, чтобы он стал тяжелее воздуха и не улетел

💬 4400 000 000 000 (4,4 триллиона) кадров в секунду способна делать самая быстрая скоростная камера, изобретенная в Японии, но так никогда и не созданная вследствие жестоких законов Сёгуната.

💬 Арахис не является орехом. Он родственник гороха, чечевицы, бенгальского тигра и прочих кошачьих весом до 7 тонн

💬 Уэйн Элвайн и Расси Тейлор, которые озвучивали Микки и Минни Маус, в действительности были мышами

💬 Самая высокая водная горка в мире «Verruckt» имеет высоту 51,38 километра, скорость спуска на которой достигает 3*10^12 м/с, что превышает скорость света. Именно из-за этого её и закрыли в 2012 году

💬 Чингиз Хан умер во время секса с Улан Батором

💬 КПД крика: Если кричать на стакан воды в течение 80 лет, то можно его вскипятить. Данный факт был экспериментально подтвержден польским физиком Петром Клотски, однако всё закончилось трагедией - ученый получил ожоги, несовместимые с жизнью

💬 Горбатый кит издает самый громкий звук из всех обитателей планеты Земля. Единственный зафиксированный звук, который являлся более громким - крик Эрика Адамса во время концерта (Эрик является кашалотом) Галенкин, ты? Помнишь меня? Я пользователь Стима. Я узнал тебя по твоим шизоидным словам и высерам. А помнишь, как мы всем комьюнити обоссали твой магазин в этом году? Ты ещё оправдывался в твиттере, сказал что со временем функционал добавят и надо только подождать. А потом тебя пришёл забирать твой директор Тим Суини тот самый, который утверждает, что Стим можно победить за счет цен и выгодных условий для разработчиков, но ниxyя для этого не делает. Он зашёл в коменты, все стали смеяться, а ты обосрался под себя от стыда, а потом сказал, что всю жизнь будешь ненавидеть юзеров Стима, но в 19м году, когда ты решил перекупать игры что бы они перешли в свой магазин, то они пустили тебя и твой магазин по кругу, после чего ты снова стал что то высирать про агрессивных геймеров с их требованиями, но как всегда обосрался. Как поживаешь, Галенкин? У одного человека был очень богатый сосед. И этот человек хотел иметь все то, что есть у его соседа. И тогда он обратился к Господу Богу и попросил для себя материальные блага. Бог ответил: «Я дам тебе все, что ты захочешь, но только с одним условием — твоему соседу я дам в два раза больше». И тогда этот человек попросил: «Господи! Хер хочу!» 

Он жил по соседству с Каэр Морхеном  ХОТИТЕ УЗНАТЬ МОЮ ЛЮБИМУЮ ГРЯЗНУЮ ШУТКУ? 
 
Русский заходит в салон отечественного автопрома. К нему подходит продавец и спрашивает: «Здравствуйте, сэр. Думаете купить пятёрку?» — «Я собираюсь купить пятёрку, — отвечает тот, — а думаю я о пиве и титьках». 
 
(Из интервью Гены Букина журналу Большие Сиськи) Как-то раз директор завода по производству салями запланировал производство самой большой колбасы в мире.Но что-то пошло не так, и она упала на всех работников и директора, придавив их.
Конечно же, спасатели не поверили людям, в один голос утверждавших, что они под солями, и им нужна помощь.  Едут в Японию Влад, Глеб и Андрей 
Влад говорит:"Я буду Влимешник " 
Глеб говорит:"Я буду Глимешник" 
Андрей говорит:"А я не хочу прыщи на всё лицо и с мальчиками целоваться"

___________________________

https://vk.cc/9gx9UB Жопки

https://vk.cc/9gxa0g Коллекция АНИМЕ

https://vk.com/market-92876084 полный каталог ВК 
 
http://myhumoresques.myprintbar.ru/ САМЫЙ ПОЛНЫЙ КАТАЛОГ (не забудь про кнопку "поиск") 
 
https://vk.cc/876cRY Подарочные сертификаты (если хочешь кому-то сделать) подарок Сидит дома композитор. Работы нет. Денег нет. Кризис.... И тут - звонок. Звонит приятель — режиссёр: 
— Слушай, мне тут к фильму темка нужна на финальные титры. Сбацаешь что-нибудь простенькое? Премьера через 2 недели уже, погибаю, спасай!!! 
— Да не вопрос! Расскажи только о чём фильм, чтобы я с музыкальной темой не промахнулся? 
— Да в нем вообще музыки нет! Тема только для титров нужна. Ну представь себе: с сухого дерева лист медленно зигзагом падает на мокрый асфальт, и как только долетает до земли — начинается твоя тема и титры. 
— Ок. Через неделю сделаю! 
И композитор начал с "голодухи" скреативил неимоверно красивую, дивную музыку — хоть сейчас на "Оскара". Ну и отправил режиссёру. Тот ответил, мол все ок, и пригласил на премьеру ... 
Приходит композитор — зал пустой. Только на галёрке парочка пожилая сидит - обоим далеко за 80. Ну, думает композитор, ясное дело — драма нынче не в цене, никого кроме старичков не интересуют. Сел он, свет погас и началось... 
 
На фоне природы мужик самозабвенно ебёт тёлку с огромными, как баскетбольные шары, сиськами. Дальше — больше, еще парочка подошла, поменялись... Потом ещё негры, калеки, карлики - уже вся эта кодла в экран не помещается! Потом вообще собака прибежала!!! Сначала собака всех отодрала, потом все собаку трахнули... 
И тут камера берёт крупный план, наезжает на сухое дерево, на лист, лист срывается и медленно падает зигзагом на землю, звучит неземная, дивная тема и идут титры. Зажигается свет... 
 
Композитор сидит в шоке, красный как помидор от стыда. Думает "Ну, сука, режиссёр, ну удружил! Что обо мне люди подумают!" Встает со своего места, с этими мыслями идет к выходу и тут замечает, что пожилая парочка, в предынфарктном состоянии сидит и на него смотрит... И он ничего лучшего не находит как сказать: 
"Музыка моя!".... 
А они, продолжая смотреть стеклянными глазами на пустой экран, отвечают: "Тарковский... Гений...." - Пацаны, вы мою педальку дисторшна не видели? 
- Н̧̬͍̳̭͕̖̟͇̫̤̪̩̺͞͡Е͇̯̺͔̩̬̜̲̯̫̞̜͢Е̴̺̹̣͖͈͚̥̼̻̠͉̖̪͈̙̥̹͜͡͠Е̜̫͍̳̪̬̰̞͇̭͈ͅЕ̼͉̠͎̥̼̳̬͜͡Е̸̠̤͖̠͖̼̪̰̲͍̭͖́Е̵̹̥̻̩̗͙̪̦̖̹̳̤̜̮͝Е͏̬̺̱͓̗̩͔̫̩̝̝͖̼͓́͝Е̲̪͖̞͎͝͡Е̵̧̛̫͖̩̠̠̼̬̠̯̜̖̬̕͡ͅЕ͇̤̝̼͇̕͟ͅЕ̢͢͢҉͔̟͈̤̲͚̮͎͈̻Е̧̛̛̺̠̜͈̠̠̳͍̪̲̣͔̙̦̞͇͍͜Ѐ͏̧͍͕̖̹͙̗̙̟̺Ѐ̘̙̻̭̻̥͈̙̝̬͖̲̼̠͖ͅЕ҉̪̙̦̪̦͉͞Е̵̢̲̺̭͕̭̝̺͈͙̻̲͔͔̺̟̖̜͠ͅЕ̧̻̭̯͙̩̗͇͉̹͉̙͇͎̹̱͓͓̼Ѐ̧̢́҉̯͙̱̮͎̰̦̯̖Е̠͕̰̖́̕ͅЀ̸̥͍̺͎͇Ѐ̸̧͈̞̬̘̘͉̤̜͇̟̰̫͍͉͕Е͓̫̮̣͉͍͔̠́͘͟͢т̵̱̻̟̠̬͖̮̮̠͙͎͈̠͘͠ За столом сидели горшок и Егор Летов
В доме стояла гробовая тишина. БОЛЬНО — сказало Сердце… ЗАБУДЕШЬ — успокоило Время… НО КАЖДЫЙ РАЗ Я БУДУ ВОЗВРАЩАТЬСЯ — усмехнулся страпон… Обнищавший помещик,в надежде хоть на время избавиться от голода убил трёх своих персидских котов. Из мяса сделал суп ,а из шерсти штаны. Через некоторое время решил продать штаны , чтобы получить хоть сколько-нибудь на дальнейшее пропитание. Пошёл на базар. Стоит, привлекает покупателей. Тут подходит к нему бабка, присматривается и как заорёт на всю площадь:" да это три кота ж!" . На крик стали собираться люди :" трикотаж? А что такое этот трикотаж?" 
Тут бабку прорвало :"да не трикотаж,дурни, а три кошки это!" . 
Так на руси появился трикотаж и трикошки . Э, Ктулху! Ктулху! Ктулху, блять, заебал! Вставай, э, фхтагн! Вставай, э, заебал, на работу пора, ты че, ебанулся, спишь. Вставай, Ктулху Еврей уезжает в эмиграцию:
- Изя, а вы в Торонто у кого будете жить? 
- У тетки. 
- У какой тетки? 
- Не принципиально  Экспедиция исследователей амазонских джунглей пробиралась через заросли к местной деревне, когда вдруг послышался грохот барабанов. Уже в деревне начальник экспедиции останавливает аборигена и просит объяснить, что означают эти барабаны. 
- Беда, беда будет, когда барабаны смолкнут! - прокричал индеец и убежал прочь.
Барабанный бой продолжается. Начальник спросил другого жителя.
- Беда, будет плохо, когда барабаны смолкнут! - ответил тот.
Через минуту барабаны затихли. Исследователи запаниковали. Начальник хватает третьего аборигена и требует разъяснений. 
- Плохо, очень плохо, что барабаны замолчали, - выпалил индеец. - Сейчас будет "Как? Вы ещё не слышали про VKpay?!"  Добрый путник, войди в славный град Нур-Султан.
Ты своим не поверишь глазам.
Ждет тебя впереди бешбармаков каскад.
Ты готов? Открывайся есік!

Казахская ночь!
Волшебный кумыс!
Здесь Алма и Ата, Нур и Султан,
Степь и песок.

О дивный Байконур! О сказочный край!
Здесь Протон-М и ҚазSat погибель сулят.
Смотри не зевай.

Хоть лукав и жесток, но прекрасен восток.
Заряди свой наган и вперед.
И пускай добрый конь от забот унесет
В Казахстан, куда сказка зовет! Вовочку на уроке зоологии учитель спрашивает:
— Определи по яйцу название птицы.
— Hе знаю!
— А это?
— Hе знаю!
— А это?
— Да не знаю я!!!!
— Безобразно плохо, мальчик! Как твоя фамилия?
Вовочка, сдергивает трусы, кладёт член на парту и говорит:
— Легендарная залупа, господа! Ведут норда на плаху, вроде и не сделал ничего такого, а вроде по имперскому закону вешать надо. Ну палач предложил:
— Я монетку кину и посмотрим вешать тебя или нет. На что ставишь, орел или решка?
— Братья бури － Это ваш ребенок на улице?
－ Нет.
－ Тогда я доем. Я понимаю, что эти шутейки И ТАК выглядят сногсшибательно, но поверьте - без синей хуйни они ЕЩЕ СМЕШНЕЕ. 

Ну а чтобы ПОСМОТРЕТЬ ПОЛНОСТЬЮ... заходите сюда (но лучше не надо, телега запрещена):

https://teleg.run/myfavoritejumoreski
https://teleg.run/myfavoritejumoreski
https://teleg.run/myfavoritejumoreski

ну или так

t.me/myfavoritejumoreski
t.me/myfavoritejumoreski
t.me/myfavoritejumoreski Миссандея представляет Дейнерис перед Джоном Сноу: 
-Я твоя сука ёбаная.Смотри на мою пизду,видишь,какая она вся мокрая? Она хочет,чтобы ты воткнул мне свой хуй. Я твоя ёбаная сука,я хочу,чтобы поставил меня раком и отодрал. Я плохая девочка,я люблю отсасывать у мужчин. Вставь мне свой хуй мне в рот.
На что луковый рыцарь сказал:
-Ах ты пизда ёбаная,сука блядская. Подставь мне свою ёбаную задницу,ты хочешь,чтобы я тебя отодрал?Дрочи мой хуй себе в рот,я знаю,ты любишь отсасывать. Ебись со мной сука,ты хочешь,чтобы я дрочил твои соски и ебал тебя? Как озадачить панка?
Предложить ему принять грязевую ванну. Биржевой консультант и брокер с Уолл-Стрит пошли на скачки.

Брокер предложил поставить на лошадь $10,000. Консультант скептически ответил, что он хотел бы сначала понять правила, понаблюдать за лошадьми, и т.д. 
Брокер прошептал, что он знает секретный алгоритм для успеха, но не собирается убеждать консультанта.
«Ты — слишком теоретичен,» сказал он и поставил на лошадь. И эта лошадь пришла первой и принесла ему кучу денег. 
Брокер, торжествуя, воскликнул: «Я же сказал тебе, я знаю тайну!» 
«И что это за тайна?», — спросил консультант. 
«Это довольно просто. Открываем компанию "Педрильный клуб любителей пощекотать очко". Даем рекламу в педрильный журнал: мол, у нас такой инструмент для внедрения в очко. Ну, дескать, делает то, что не может ни одно другое устройство, последний прорыв в сексуальных технологиях, удовлетворение гарантированно. Иначе возвращаем деньги, ну и всё такое. Эти приблуды продаются по двадцать пять фунтов за штуку. Для клиента это херня, за такую кучу удовольствия. Но чеки они шлют в адрес другой компании, с приличным названием, типа, "Мелочевка Бобби" или что-то в этом роде. По двадцать пять фунтов каждый. А мы в банке обналичиваем и получаем деньги. А запутка вот в чем: мы отправляем чек назад, от компании "Педрильный клуб любителей пощекотать очко", со словами "Извините, товар из Америки не поступил, у них закончились запасы". И тогда посмотрите, сколько человек обналичат такие чеки – ни единая душа. Кому охота, чтобы менеджер их банка знал, что в свободное от получения чеков время они щекочут свое очко?» Горы Кавказа
На шпагате муж мудрый
Жи есть говорит

Поднят высоко
Палец левой руки лишь 
Аллаху хвала

Овцою назвал
Врага из Лезгистана
И краба даёт

Позорны пули
Не нужны для победы
Рукапашен бой

С криком боевым
Бросается яростно
ТА восклицает

Великие тайны
Только ему доступны 
Искусств боевых

Внемли сенсею
Дерзким быть призывает 
В челюсть бей мальчик

Не пробуй табак
И достоинство храни
Как подобает

Онанизм вреден 
Не шаби, не дрочи ты
Сходны пороки

Но не обучит
Ниндзюцу теневому
Даже братишку

Совет премудрый
Нетерпеливо он дал
"Пиздуй отсюда" люблю урчание в животе🔥🔥 и все что с ним связано😜😜 урчу на экзамене💕💕😎👌на парах😍😍😲 когда рядом с красивой девушкой😈😈 чиллим с друзьями😆😆🤘 или даже во время еды💗💗🍕🍰 обычно мой живот урчит всё время🙀🙀 это моё хобби😹😹 если твой живот не урчит и тебе не стыдно за это то не пиши мне✋✋👎😤 Джон Сноу идёт с отрядом по лесу и натыкается на полуживого от голода лютоволка. Видя его в таком положении, Король Севера бросает в сторону животного половину своих припасов еды с криком: "НУ ЧТО, ПАЦАНЫ, НАКИДАЕМ ЛЮТОМУ???" Блять, да мне похуй на тебя, блять, слушай. Какие у тебя там эксклюзивы, блять, Детройты, хеви рейны, там блять, соулсы, всё – мне похуй там. Хоть фортнайт, хоть блять нахуй метро, хоть outer worlds, хоть бесплатные игры, блять, хоть все игры с соснолей – мне на это насрать, понимаешь? Сколько ты там, как играешь, какие игры выбираешь, каких значит вот эти экслюзивы шикарные, блять, в экслюзивах ли ты лежишь – мне на это насрать, понимаешь? Я, блять, в своем steam настолько преисполнился, что я как будто бы уже сто триллионов миллиардов игр, блять, играю на триллионах и триллионах таких же компов, понимаешь? Как это ведро. Мне уже эти игры абсолютно понятны, и я здесь ищу только одного, блять: покоя, умиротворения и вот этой гармонии от слияния с бесконечно вечными скидками Габена. От созерцания этого великого фрактального подобия и от вот этого вот замечательного всеединства существа бесконечно вечного – куда ни посмотри: хоть в глубь – бесконечно малое, хоть ввысь – бесконечно большое, понимаешь? А ты мне опять со своими там это. Иди суетись дальше, твое распределение – это твой путь и твой горизонт познания игр, ощущения и твоей эксклюзивности. И он несоизмеримо мелок по сравнению с моим, понимаешь? Я как будто уже глубокий бумер бессмертный или там уже почти бессмертный, который на этой платформе от её самого зарождения, еще когда только солнце еще только-только сформировался интернет и вот этот steam… после взрыва скидок, когда оно вспыхнуло, как платформа и начала продавать игры, понимаешь? Я на этой платформе уже как будто пять миллиардов лет, блять, сижу и знаю её вдоль и поперек, этот весь магазин. А ты мне там какие-то эти. Мне похуй на твои игры, на твои, блять, нахуй, эксклюзивы, на твои Детройты там, на твое благо, понимаешь? Я был на этой платформе или бесконечном множестве и круче Габена, и круче Кодзимы, блять, и круче всех великих геймдизайнеров, понимаешь? А где-то был конченым говном, еще хуже, чем здесь. Потому что я множество этих состояний чувствую. Где-то я был больше подобен стратегиям, где-то был больше подобен шутерам, там рпг. Где-то просто был говноед любитель новелл. Это все есть steam, понимаешь? Он вот имеет грани подобия совершенно многообразное, бесконечное множество. Но тебе этого не понять, поэтому ты играй себе, блять. Мы на этой платформе как бы живем разными ощущениями, разными стремлениями. Соответственно разное наше и место, разное наше распределение. Тебе я желаю, чтоб все самые крутые эксклюзивы были у тебя и все самые лучшие игры, чтобы раздвигали перед тобой скидки, все свои предзаказы шиворот-навыворот, блять, перед тобой, как ранний доступ раскрывали и растлевали, растлали. И ты их чтоб иград до посинения, до красна, как солнца закатного. Чтоб на лучших экслюзивах, на 60 фпс летал и кончал прямо с монитора и все что только может в голову прийти или не прийти. Если мало идей – обращайся ко мне, я тебе на каждую твою идею еще сотни триллионов подскажу как, что делать. Ну а я, что? Я иду как глубокий думер, узревший вечное, прикоснувшийся к божественному, сам стал богоподобен и устремлен в это бесконечное. Который в умиротворении, покое, гармонии, благодати, в этом сокровенном блаженстве пребывает, вовлеченный во все и во вся, понимаешь? Вот и все. В этом наша разница, так сказать. Я иду любоваться скидками, а ты идешь какой-то преисполняться в экслюзивах каких-то. Вот и вся разница, понимаешь? Ты не зришь это вечное бесконечное, оно тебе не нужно. Но зато ты, так сказать, более активен, как вот этот дятел(Галенкин) долбящий, который вот очень активен в своей стезе, вот и все. Поэтому давай, наши пути здесь, так сказать, имеют, конечно, грани подобия, потому что все едино, но ты меня... Я-то тебя прекрасно понимаю, а вот ты – вряд ли, потому что как бы я, ты и как бы я тебя в себе содержу – всю твою природу. Она составляет одну маленькую там песчиночку от того, что есть во мне, понимаешь? Вот и все. Поэтому давай ступай, езжай, а я пошел наслаждаться, нахуй, блять, прекрасным эксклюзивом, блять, на берегу Epic Games Store. Все, пиздуй-борозду и я попиздил нахуй. Встретились как то слон и змея в лесу.
Ну змея и говорит:
-Здарова, хуй на морде.
-Приветствую и вас, морда на хую. Решили значит ученые провести эксперимент. Взяли Горшка, Летова и Муцураева, поместили их в комнаты на три дня, из еды дали только банку фасоли. Суть в том что банку открыть нечем, испытуемым надо открыть ее используя свои музыкальные навыки

Через 3 дня открывают двери. Горшок сидит, банка фасоли вскрыта, Горшок наелся и доволен. Когда его спросили, как он открыл банку, он сказал:

-Я ее зубами расхуярил

Открыли дверь Летова. Тот какую то хуйню на стене чертит мелом, банка открыта. Спросили его, а он ответил:

- Я ее мировым кулаком растоптал

Открывают дверь Муцураева. Он сидит, трясется, по всей камере ошметки фасоли, а под нос он себе бормочит:

-Я только спеть хотел, а она взорвалась... Сидят в глубокой яме три мужика и большой мешок с резиновыми хуями рядом лежит. Думают как выбраться.
Первый встаёт и говорит:
- Пять минут мужики, сейчас всё будет!
Ушёл к мешку и начал что-то мастерить.
Проходит пять минут, приносит им канат из членов, длинный, крепкий и на конце изогнутый член в виде крюка.
Удивились мужики и говорят:
- Ого, это как ты так?!
- Да я 10 лет на флоте служил, могу из чего угодно канат связать. Только вот руки устали.
Обрадовались мужики, закинули канат, на сколько силы позволяют и залезли на уступ. Конат порвался.
Сидят мужики, думают как дальше выбираться, и тут второй мужик встаёт и говорит:
- Пять минут мужики, сейчас все будет!
Ушёл к мешку и начал что-то мастерить.
Проходит пять минут и приносит лестницу из хуёв, крепкая, надёжная как швейцарские часы.
Удивились мужики и говорят:
- Ого, это как ты так?!
- Да я 15 лет плотником-столяром работаю, своя мастерская есть. Я из любого мусора могу лестницу сделать. Только вот руки устали.
Обрадовались мужики, поставили лестницу, так чтоб до самого высокого уступа дотянулась и полезли. Заползли все и лестница сломалась.
Сидят мужики, думают как дальше выбираться, а до свободы рукой подать и тут третий мужик встаёт и говорит:
- Пять мужики, сейчас всё будет!
Ушёл к мешку и начал что-то мастерить.
Проходит пять, десять, пятнадцать минут, ничего не происходит, мужики уже паниковать начали. И вот прошло пол часа и третий мужик возвращается.
Весь род хуями забит, слюни по всему телу текут, глаза на выкате.
Мужики с недоумением спрашивают:
- Эммм...это ты чего устроил?
Рот только открылся, все члены с грохотом падают на землю, мужик улыбается и говорит:
- Да я 20 лет кальянщиком работаю. Кстати руки не устали, так что могу голландский штурвал ещё сделать ХОТИТЕ АНЕКДОТ ПРО ДИФИЧЕНТА ТУПОВА?
МЕНЕДЖЕР спрашивает ДИЛЕРА: "Вы карты в киоске покупаете?"
дилер отвечает: "Нет, у официальных поставщиков"
И МЕНЕДЖЕР ОТВИЧАЕТ: "Тогда почему туз не на месте?"
ХАХАХАХА, ВОТ ЭТО МЕНЕДЖЕР ДАЕТ
 😂😂😂😂😂😂🃏🃏🃏🃏🃏🃏🃏 КАЗИНО ВПЕРЁД!!! — Вот скажи мне, англичанин, в чём сила! Разве в деньгах? Вот и брат говорит, что в деньгах. У тебя много денег, и чего? Я вот думаю, что сила в правде: у кого правда, тот и сильней! Вот ты обманул кого-то, денег нажил, и чего — ты сильней стал? Нет, не стал, потому что правды за тобой нету! А тот, кого обманул, за ним правда! Значит, он сильней!

Ньютон знатно охуел, но отвечать из приличия не стал. "Золотой Гонзалес — 2019". Похуй. #Золотойгонзалес2019 ТИПЫ РЕЧИ В РУССКОМ ЯЗЫКЕ

ПОВЕСТВОВАНИЕ
Когда мне было 15 лет, и я ходил срать бятя всё время как-бы невзначай крутился возле толчка, и всё спрашивал, что ты там затих, почему тебя не слышно? первый раз я не ответил, так он начал ломиться в дверь, и орать, что ты там молчишь, что с тобой? начал материться, и говорить, что вообще дверь с петель снимет, алсо, батя ругался, если я сру и не смываю, причём не просто вконце срания, а непосредственно после вылезания какашки, мотивировал это тем, что воняет, и сам потом мне говорил: вот я какну и смываю, и ты так делай! однажды я срать сел, и слышу, батя где-то у двери встал в отдалении, ну я жопу вытер, и на пол накарачики присел, а там щель очень широкая снизу у двери, ну я в щель и смотрю, а там батя на карачиках сидит и в щель смотрит, и мне говорит: ты чё? ебанутый? чё ты там делаешь? батя кстати всё время какие-то травы пьёт, чтобы срать часто, срёт по 5 раз в день, а потом говорит, что жопу жжёт, и ещё пердит он. пиздец короче! реальная история. я не тролль

ОПИСАНИЕ
Божиею поспе́шествующею милостию Николай Вторы́й, император и самодержец Всероссийский, Московский, Киевский, Владимирский, Новгородский; царь Казанский, царь Астраханский, царь Польский, царь Сибирский, царь Херсонеса Таврического, царь Грузинский; государь Псковский и великий князь Смоленский, Литовский, Волынский, Подольский и Финляндский; князь Эстляндский, Лифляндский, Курляндский и Семигальский, Самогитский, Белостокский, Корельский, Тверский, Югорский, Пермский, Вятский, Болгарский и иных; государь и великий князь Новагорода низовския земли́, Черниговский, Рязанский, Полотский, Ростовский, Ярославский, Белозерский, Удорский, Обдорский, Кондийский, Витебский, Мстиславский и всея Северныя страны́ повелитель; и государь Иверския, Карталинския и Кабардинския земли́ и области Арменския; Черкасских и Горских князей и иных наследный государь и обладатель, государь Туркестанский; наследник Норвежский, герцог Шлезвиг-Голштейнский, Стормарнский, Дитмарсенский и Ольденбургский и прочая, и прочая, и прочая.

РАССУЖДЕНИЕ
Это моя винтовка. Таких винтовок много, но эта — моя. 
Моя винтовка — мой лучший друг. Она — моя жизнь. Я должен научиться владеть ей так же, как я владею своей жизнью. Без меня моя винтовка бесполезна. Без моей винтовки бесполезен я. Я должен стрелять из моей винтовки метко. Я должен стрелять точнее, чем враг, который пытается убить меня. Я должен застрелить его прежде, чем он застрелит меня. Да будет так… 
Я и моя винтовка знаем, на что идет счет в этой войне — не на количество застреленных нами патронов, не на грохот наших выстрелов и не на пороховой дым. Мы знаем, что счёт будет вестись только на убитых. И мы будем убивать. 
Моя винтовка это человек, такой же как я, потому что это моя винтовка. Я должен относиться к ней как к своему брату, я должен изучить ее слабости и ее силу, ее части и принадлежности, ее прицел и ее ствол. Я должен хранить ее от губительной погоды и от повреждений так же, как я храню от всякого вреда свои ноги и руки, свои глаза и своё сердце. Я должен хранить свою винтовку чистой и готовой. Мы станем частью друг друга. Да будет так. 
Перед Господом моим я повторяю этот символ веры моей. Моя винтовка и я — мы защитники моей страны. Мы не боимся наших врагов. Мы защитники моей жизни. 
Да будет так до тех пор пока Америка не победит и не останется больше врагов и не установится мир на Земле!  Цирк. Конферансье объявляет: 
— Смертельный номер! Иван Повидлов будет есть гавно! 
Выходит мужик в черном плаще, сапогах и т. д. Свет меркнет. Барабаны. 
Из-за кулис выносят накрытый крышкой горшок. Актер снимает крышку, заглядывает внутрь, морщится, закрывает крышку, отдает горшок и уходит за кулисы. 
Конферансье: 
— Иван Повидлов есть дерьмо не будет! Он уже видел этот тайтл! В травматологии сидит мужик с перевязанной задницей.
Сосед его спрашивает:
-Как?
-Жопой об косяк Спорят два грузина, чей дед был выше.
- Мой дед был таким высоким, как вот это дерево.
- А мой дед был таким высоким, как вон та гора!
- Мой дед был таким высоким, что доставал до звезд!
- А звезды были круглыми?
- Круглыми.
- Теплыми?
- Да...
- Значит это были титьки совы, которую видел мой дед
- Дурак твой дед Есть тут олды которые помнят как раньше назывался нурсултан 🧐🔥🔥🧐😂☺🥰 Спасибо всем, кто посылает в паблик коины

Отдельное спасибо тем, кто после этого поста не отпишется со словами "как же заебали эти коины, и этот еблан туда же"

Хз, что за них будет, но всё-таки свято верю, что нахождение в топ-100 даёт право мгновенно и бесплатно закрыть ипотеку

Всем пис  Английская(США) спрашивает Английская(Великобритания): 
"Какой у тебя язык? Ты русская?" 
"Нет!" отвечает раскладка, "Мой главный язык - Английский(Великобритания)!" 
"Ха, а твой? Ты наверное японская?" 
"Неееееееет" отвечает раскладка, "Я Английская(Великобритания) США!"  